各位！岩岩我搭車收到咁既野！識做啦咁多位！

陳生啊可？
優品360啊可？

幾百蚊仲要得現金券
中間畀人食咗幾多

得coupon真係好cheap